親戚上咗課程好aggressive 變咗另一個人...

原本平時都係傾開打機嘅野吹下水，

冇聯絡一排，
搵翻我又係咁約我出去，
好似同緊另一個人講野咁...

其實有俾我媽叫我有上過,
死唔肯上stage 3, 唔想enrol人

自信課程
yoyoyo

變左自信撚

樓主小心
呢類野好多都係黐住傳銷黎做
一係就洗腦洗到你同屋企人有芥蒂